岩先同時噴屎+噴埋鼻屎，爽死寶寶啦(反白眼)

夠10負評我就post圖

好想快d post阿

post住舊屎先

雪糕咁既樣

屙屎我有經驗，選周一最未那天~~

差一負評就再post

快撚啲

升咗仙 thx樓主

反晒白眼啦爽到